無城大狂傲氣勢 無鯨大排列送禮

無城大狂傲氣勢 無鯨大排列送禮
無poly某女雞青春美麗
無中大玄妙獻計 無港大榮耀家世
然而憑我恒管總有一番作為
隨潮流來換季 恒大每秒製造話題 狂熱快逝
由恒大來造勢 紫色柒head堆出矜貴 學費都抵俾
Pound of過 咸水亦喝過 愛入U的我 應否算是傻
期望有個 僱主願疼惜我 send了cv 明天有結果
無城大狂傲氣勢 無鯨大排列送禮
無poly某女雞青春美麗
無中大玄妙獻計 無港大榮耀家世
然而憑我恒管總有一番作為